# Прочитай мене

Тут міститься код віджету, який як може використовуватися окремо так і вбудовуватися за допомогою `<iframe>` на сторінку
події

## Сторінки

- `/assessments/` - Home Page. Опис віджету та інструкця по використанню
- `/assessments/debug` - Сторінка для тетсування віджету. На ній підключаються через `<iframe>`:
  - `/assessments/widget/obs` - overlay для OBSLayout
  - `/assessments/widget/obs-control` - панель для додавання в OBSLayout. За допомогою неї Викладач може керувати віджетом,
    або взаємодіяти з Студентами.
  - `/assessments/widget/event-page-block` - частина яка вбудовується на сторінку івенту

## Конфігурація

Якщо ддля різних оточень вам необхідні різні конфігурації, тоді їх треба прописувати у `public/config.json`. Цей файл
коммітити не треба, але ВАЖЛИВО завжди тримати в актуальному вигляді `public/config.example.json`. Тоді DevOps зможе
легко налаштувати ваш додаток на Stage та Production оточеннях.

## Розробка

Читай детельніше у [CONTRIBUTING.md](CONTRIBUTING.md)
